一天遊和歌山 行程安排？

嚟緊會去大阪6日但又未去過和歌山
如果想去一日或一日半和歌山
由難波出發去和歌山
去黑潮同隔離個遊艇城 和歌山城
一日夠嗎？ 定住一晚安全啲？ 第一日班機1330 關西落
白濱未必想去因為又無揸車

有人幫幫我嗎

和歌山?落到白浜就好啦

白濱住一晚, 第二日睇完景點就走

岩岩去完大阪
其中有一日去左和歌山那智山個頭
可以行古道 睇瀑布
不過都幾遠下

得一日點去哂兩度

因為對浸溫泉唔太大興趣
但都落白濱？
黑潮市場係咪真係咁虧？

唔浸就唔太建議啦,

附近係有幾個景點既...

黑潮市場係咪好虧

都幾 靚D既黑門咁囉 都係賣個D野 價錢又唔算好平

以觀摩下市場 同睇個魚show 值嗎？

上次揸車入去
除左睇人支解條魚外 隔離個遊樂場死城咁

三年前去過 人影都無隻咁

完全唔值得去嘥時間

其實止在睇個show 同行下
但見大家咁反對
因為附近都無野好去

我覺得唔值 無記錯黑潮好似仲要搭多程巴士去
一來一回都成個鐘 無謂哂時間啦

和歌山死城咁

咁我再諗下有咩行程

巴打如果想食蟹道樂可以book和歌山間分店
一黎個間分店唔多人 二黎可以攝下時間

去得果度至少3日....

蟹道樂個人認為好普通
不過多謝巴打意見
仲有一個未認到去邊

值得去 , 因為都冇地方好去. 到此一遊啦.
都唔差 , 又有遊樂場, 同人造仿歐州建築. 影相.睇吓人餵海豚.
切金槍魚表演. 買吓野食.
食 有田柑. 梅.

我上次係去左另外果個市場
順手去埋三段壁